\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lipsum}  
\usepackage{xcolor}  
\usepackage{array}

\title{SC-kun Dukun SC}
\author{Nabila Febri Viola, Dhita Putri Pratama, Giovan Isa Musthofa}
\date{Maret 2019}

\begin{document}

\maketitle

\section{Deskripsi Aplikasi}
\textcolor{red}{[\textit{gambaran ringkas mengenai proyek yang akan dikerjakan (aplikasi mobile, web, dll.), termasuk spesifikasi input/output dari aplikasi yang dihasilkan}]}\\
\lipsum[1]

\begin{center}
\begin{tabular}{ |m{5.5cm}|m{5.5cm}| } 
 \hline
 \textit{input} & \textit{output} \\
 \hline
 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit &  Ut purus elit, vestibu-lum ut, placerat ac, adipiscing vitae, felis. \\  \hline
Curabitur dictum gravida mauris. & Nam arcu libero, nonummy eget, consectetuer id, vulputate a, magna. \\ 
 \hline
\end{tabular}
\end{center}

\section{Ruang Lingkup dan Batasan}
\textcolor{red}{[\textit{Ruang lingkup proyek dan batasan proyek yang akan dikerjakan (layak dari sisi substansi maupun waktu pengerjaan)}]}\\
\lipsum[1]

\section{Pendekatan Solusi}

\subsection{Teori dan Konsep yang Digunakan}
\textcolor{red}{[\textit{Teknik di bidang AI yang digunakan untuk mengerjakan proyek (misalnya: CSP, Logic, Machine Learning, dll.). Dalam hal ini, tidak hanya disebutkan, tetapi teknik tersebut perlu diulas secara konkret (namun ringkas) terkait proyek yang dikerjakan}]}\\
\lipsum[1]

\subsection{Teknik AI yang Digunakan}
\textcolor{red}{[\textit{Observasi awal tentang algoritma khusus dari teknik AI yang digunakan. Cantumkan bahasa pemrograman/framework yang akan Anda gunakan}]}\\
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Ut purus elit, vestibu-lum ut, placerat ac, adipiscing vitae, felis. Curabitur dictum gravida mauris.Nam arcu libero, nonummy eget, consectetuer id, vulputate a, magna. Donecvehicula augue eu neque

\section{Perbandingan dengan Aplikasi Serupa}
\textcolor{red}{[\textit{Topik/aplikasi yang serupa dengan proyek/aplikasi Anda yang pernah Anda ketahui, yang nantinya akan Anda bandingkan/analisis dengan tugas proyek Anda}]}\\
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Ut purus elit, vestibu-lum ut, placerat ac, adipiscing vitae, felis. Curabitur dictum gravida mauris.Nam arcu libero, nonummy eget, consectetuer id, vulputate a, magna. Donecvehicula augue eu neque

\end{document}
